子瑜長太美 女職員邊工作邊偷看

南韓女團TWICE昨（15日）出發LA展開巡迴演唱會，成員子瑜在進入出境大廳時，一張機場女員工因為她太漂亮，檢查完護照後的驚訝表情全被拍下，於網路掀起熱烈討論。

TWICE成員除了休養中的Mina，昨8成員現身仁川機場，準備出發前往LA展開巡迴演唱會，而幫子瑜檢查完護照的女員工，邊工作邊盯著她的臉，直到子瑜離開後，才立刻轉頭發出「哇」的讚嘆聲，似乎是被對方美貌嚇到，真實反應笑壞網友。

子瑜已連兩年登上「TC Candler」全球百大美女榜單，前年獲得全國第三美，去年則前進一個名次拿下亞軍，成為世界第二、亞洲第一美，而在2018年的「亞太區百大美女排行榜」中，也獲得第四名的成績，美貌不容小覷。

機場女職員看到子瑜被美貌嚇到。

牙魚超靚

一般貨色

見到隻象腿嚇親啫

21號出嚟啲女仲靚

一般，多賢靚啲

戴住口罩都feel到佢地嘅內在美，仙氣港女

真心勁靚 套衫好襯佢 睇畫面佢行出黎個下真係讚嘆

睇到證件張相覺得唔同樣所以望多兩眼咋

其實都唔係好靚姐

娜璉靚n倍

個胸部大左少少..

個樣靚撚到
對腳正撚到

見到佢落妝後個樣好一般

人地CHECK護照就係要邊CHECK邊睇你個樣
咁都可以吹單新聞出黎吹支那魚

今年六月開始發覺港女最靚女！

三流貨色扮上菜又有人受

[size=6][gold][b][center]其實靚係邊到